温紹明法官係shitty畢業,唔怪得咁黃！

溫紹明先生

溫先生於一九七二年在香港出生。一九九五年、一九九六年及二○○二年在香港城市大學分別取得法學士學位、法學專業證書及法學碩士學位。他於一九九六年在香港獲大律師資格，一九九七年起私人執業。

又捉到隻黃絲法官

Shitty鼠王？

鼠王係CHINESE U grad

何俊堯都係城大畢業

黃乜嘢呀…
其實持平就ok.

同一個po開兩次做乜？
死假膠 之前又有鳩 今日又出po食避孕藥

有衝突？

I mean教

判罪名不成立就係黃官 咁班狗唔打人係咪就係黃狗

唔打人佢哋直頭係人

又吹奏shitty
夠分唔會入shitty 啦

岩啊 所以咪話個法官垃圾

連登仔都吊打法官啦

黃你老母

拉

五毛臭雞po
拉